想搵到屬於自己既一半

係咪我要求太高
定係我無好條件

算撚數啦
認真對感情就輸了

逃離現實

窮得只剩下錢

一齊逃避世界